老老柒柒 今時今日仲信乜撚嘢風水命理嘅都係戇鳩仔

今時今日仲信風水佬嘅真係蠢撚過雲伯

班柒頭咁撚把炮文革嗰時就唔會比班學生紅衛兵打到冚家剷啦

識得算命一早着咗草 仲留喺度等人批鬥佢？

仲講乜撚嘢積陰德報應 有嘅支共班冚家剷仲會個個90幾歲先拉柴？成個政權殺咗幾百萬支那人一樣好地地

呢班神棍同埋倫敦金嗰班一齊仆街死啦

反中果d都信d咩基建破壞緊香港喎
你話佢地on9?

你講清楚啲好喎

講乜嘢風水陣嗰啲咪又係陳雲一樣戇鳩仔
基建嘅問題係用撚晒香港啲錢又益唔到香港人吖嘛

好多連登仔篤信車公

大部份講笑咁啫

一直係講緊破壞香港風水
咩蛇頭

信風水根本民智未開

美國係世界霸主 完全唔信風水又唔見仆街？

以前係民間智慧/帝皇術
依家就變民智未開

因為現代係西方主導世界
支那鬼神不敵戰機核彈彈

邊個話鬼佬唔信風水?

即係依家應該信塔羅占卜通靈板？

比負皮嗰班
解釋到點解風水大師避唔到文革批鬥未

試問白宮有乜風水陣？

實有人信㗎 邪教都大把啦

咁信你可以禁馬會呢

西方好多總統CEO信？
好似信耶教同科學多

建國後立刻禁賭賭

Google 吓
講白宮風水嘅一大堆文章
鳩up 認真 中英文都有
你話外國冇人研究就假

全部9up
近十幾二十年可能茶餘飯後討論吓嘅

美國1776年開始已經勁好運幾次比人打都冇亡國

Google完

咪又係馬後砲9up